大家鍾意飲邊款樽裝水

維他 bonaqua 個啲都會有陣甜味

呢款我覺得不錯

平時會帶水出街
無帶先會買

bonaqua

津路

角德係大陸牌子

維他蒸餾水

肩仔

仲可以整水炮

維他，夠平

有無其他好介紹

有陣甜味
但我屋企人成日一箱箱咁入貨

出街好少飲普通樽裝水，多數飲有氣果d

玻璃樽好重

屈臣氏

我反而覺得維他 bonaqua 陣味怪怪地

evian水難飲到仆街

一日一支 evian 1.25

有冇人飲開perrier

同你一樣

bonaqua,呢隻味最接受倒

一定係b字頭

飲開ro水

維他 bonaqua好好飲